「突發」柴灣港鐵月台有狗！！

親眼見住三隻藍衫狗上入咗柴灣港鐵站上咗月台
佢哋走得太快照唔切 俾唔到fact check相你哋sorry
各位往柴灣方向or柴灣落車嘅手足注意！

推

有相？

Oh自膠

上月台搭車等點

渣打門口有狗車

柴灣有三條電梯落，頭中尾各一，如果係車頭就出商場，中間兩頭唔到岸，尾就柴公，各位執生！

同埋柴公附近有狗宿

小心

Sorry我影唔切

係柴灣狗宿舍已有犬隻check黑衫，柴灣區手足小心

屌

未換衫嘅手足即刻笠翻件衫先好落車

杏花落啦，安全d

唔好著黑衫

原路行去柴灣好似重危險

會唔會食糖水

班狗試下入小西，即刻開佢波

Wtf，去杏花落再轉的士啦

上去杏花平台過一晚夜仲好

大家有遮嘅 幫手開一開遮 遮住未換衫嘅手足 俾佢哋笠件衫走

食

杏花邨行去柴灣

推咗先

多謝手足幫手fact check

條路人少 路安全 唔建議

柴灣啲狗廢架 成日比D街坊屌

pish

或者筲箕灣出轉巴士啦

仆街

安全 車頭落

#港島情況
2225 柴灣公園門口兩則大約10隻狗捕人，半狗半便衣

From TG

Push

經過柴灣可以過黎食糖水

樂軒台大把野食

C exit安全

翻柴灣一定要換衫！

唔好經柴公返屋企啦
咁大幢警察宿舍喺隔離

東涌地鐵站都有！好似有四隻定三隻

仲未走

留名關注

同意 佢地好撚怕事

岩落街食煙 都要查

柴灣友小心

true we are ready

東區撚急不及待

2235 東涌地鐵站外有一架狗車查後生身份證

麻煩各位幫手推推

尾近柴公，橋只去到柴公同工廈
中間去唔到任何出口
頭有3個出口，一個向環翠，一個向興華，一個落地面
感覺去環翠上新翠平台比教安全

題外話，其實港島東柴灣區幾岩發夢
東廊兩個主出入口，一個柴公球場旁，一個係亞公岩。一block狗狗難增援
狗署係正學校、民居、醫院中間...你守住佢唔會係醫院旁開催淚，後果係點諗唔到....
去狗署車路得兩條
柴公旁又有狗屋
港鐵附近又有法定古蹟

班狗好大機會會沿住漁灣村，樂軒台嗰邊一路check過去港鐵站。
頭先經過樂軒台附近見到好多着住全黑衫，見到post嘅手足請小心同提一提身邊人。

圍警署好危，一俾狗封上下路就玩完

9點半個時係漁灣

仲要係山上 難走

柴灣好似無乜路走，小西灣杏花邨都係倔頭路，一係就上山向赤柱石澳方向走，一係去筲箕灣。

岩呀 封起上黎真係要走上山

其實你塞咗柴灣，藍灣半島d車就出唔到，所以千祈唔好去，我想像唔到半個港島無巴士搭

柴灣狗屋唔圍得無路走，除非你好似成龍咁sir 個山坡 落番去

3隻做得d咩

附近有便衣捕人

柴灣狗屋喺山上面，基本上冇路走，佢地形佔盡優勢

分三路，東廊兩個主入口，一批警署
只要其中一個東廊入口失守警署就去另一邊增援
向上走可以去筲箕灣
向下有3條樓梯落柴公去杏花邨

圍狗署冇用 狗宿好d

一封長命斜好難去筲箕灣

4個 其中一個好撚高

屌la星推

柴灣狗宿支持

推比柴灣撚睇 便衣見你著黑色就查 仲會搜身

狗宿都難圍 前面柴公， 後門漁灣
又係比人反包就走唔到

柴灣狗屋唔圍得
上次報案搵到我想死
又上山又難入

但戰略價值亦好低，純粹阻柴小區既人，無乜作為

狗屋嗰到到時得斜路同樓梯 兩方面都難快走
如果入埋黑 上山去大潭道嗰邊又係唔知走得去邊
封東廊出入口可能係可以拖到增援
但同時都鎖死咗自己走唔到

下一站柴灣

真。
雖然柴杏西有個佔據大半個港島綫巴士嘅總站，但偏偏呢三個地方難守到仆街。一俾人圍，真係唔知點走到。

推！

小西灣 港島徑

但守到一晚會點

東廊 杏花邨出面，
柴灣斜
呢兩條路塞，
杏花邨，柴灣，小西灣全部人得返地鐵出去。
夠膽就搵兩條友係呢兩條路D行人天橋企跳，等消防同氣墊黎。
一定塞撚死。

走反而難，要上落斜去筲箕灣唔會啦，再往入就工業區，小西灣同杏花村，一係去杏花mtr,巴士就必經上落斜,一截車死梗，再唔係去到坐一啲巴士唔經斜路既，788同85去到灣仔同筲箕灣

有啲肚餓

環翠天橋迴旋處塞車=大半個港島居民無巴士搭

狗舍前後門有水馬仲有至少兩架警車

Sad but True....好多港島巴士總站都係小西灣

塞柴灣其實無乜用

去宿舍有意義d

啊蛇開始震 咁快放水馬

出埋水馬
驚就唔好出街啦

出去食糖水

諗緊食邊間

杏花大堂冇狗
月台唔知

屯門 朗屏站都有 小心

成個杏花都係有錢區
狗狗點敢入去，50座既住戶一齊出黎一定diu到飛天
所以去杏花買下野食，換件衫去海旁吹下水

杏花有單位係比紀律部隊做宿舍，唔好幻想咁多

各位發完夢嘅手足，無論係咩地方落車，最好都笠一笠衫先翻屋企。睇嚟周圍啲狗都捕緊人

真係唔好 好危險

呢個真係唔知

樂軒台d串燒愈黎愈貴

11 31柴灣 大堂所有出口安全
月台唔知

有黃有藍
個連農場到而家都仲喺到
有狗入的話
過去樓下大叫拖馬應該班倒人嘅

你中間出左事 冇人知點救你 夜晚果邊係極少人行

柴灣地鐵 1112冇狗

留係杏花邨好過啦

而家先知+1
diu佢地住得咁好

太古城都有

邊間？x燒定樓下等x

係呀

柴灣最大問題係難聚人 同難支援，狗署狗宿都比較偏 一封就死。同埋柴灣廢老多 都唔知夠唔夠後生出嚟 人先係重點

A B E 姐係新翠嗰邊安全

邊度先得架

翠灣？

應該係警察宿舍係外面

本人有衫可以比大家換
Tg:

好少單位係做紀律部隊宿舍，杏花大部份人都係偏黃

係咪又要圍埋

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

係
記得換好衫先出柴公
小心可能有便衣狗

柴灣巴打需要義載嗎？

岩岩有狗車出左警察宿舍

街坊look 企左係地鐵站等朋友 依家新翠出口無狗 安全

表示住狗宿 剛剛發撚完夢無地方換衫

一入閘就俾人截 仲撳鳩住個𨋢門

屌你老母 唔俾人夢遊呀！？

Fuck好柒

推
快啲叫未翻屋企嘅手足換衫

大家要小心！

你有你OT 老婆搵SP

個個都要安全到家

可能只係鐵路警區嘅黑警巡邏

行新翠走相對安全

環翠邨入面有警車

小心吖 叉足電聽日出發！

Diudiudiudiudiu

另一角度 唔見有狗

白色果架咪係囉

我講緊狗
唔係狗車

應該係守宿舍個班

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

筲箕灣使唔使要人check?

12:12 環翠狗車開走

頭先見到有警車向緊小西灣方向走，柴灣街市對出

頭先有兩位手足係柴公提我附近有狗 我知你地好心 但係你地得兩個 好危險 好多狗放工返狗屋 你地未必分得清 快啲返屋企先！

柴灣有無TG group?

同問

有 但要人邀你

x燒水準好似差左

@idontbelievehkgovernment
唔該

[突發]柴灣街坊我即全面進場!

有人出左post

唔該

Dllm！柴灣人同我出嚟！

thanks

感謝

@cw805

push

狗屋一條去東區
一條落康翠台
仲有一條係張振興對面馬路有條長樓梯可以直接落到地鐵站
其實都可以話係三條路
狗屋隔離一間國際學校 一間小學
同埋東區 班狗如果真係夠膽係佢地門口掟都幾大獲

你應該想講狗署

柴公咩事 有冇人知

順便 @sunofthebeach

屌柴灣都搞